{
  "id": 101790965,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000165,
    "geom:area_square_m":1426673.603268,
    "geom:bbox":"24.6109547241,45.7272152855,24.6311133282,45.7397274036",
    "geom:latitude":45.73369,
    "geom:longitude":24.620246,
    "gn:population":1283,
    "iso:country":"RO",
    "lbl:latitude":45.733989,
    "lbl:longitude":24.619046,
    "mps:latitude":45.733989,
    "mps:longitude":24.619046,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:dut_x_preferred":[
        "Arpa\u0219u de Sus"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Arpa\u0219u de Sus"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Arpa\u0219u de Sus"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Arpa\u0219u de Sus"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Arpa\u0219u de Sus"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Fels\u0151\u00e1rp\u00e1s"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Arpa\u0219u de Sus"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u0440\u043f\u0430\u0448\u0443-\u0434\u0435-\u0421\u0443\u0441"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Arpa\u015ful-de-Sus"
    ],
    "qs:a0":"Rom\u00e2nia",
    "qs:a1":"*Sibiu",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:adm0":"Rom\u00e2nia",
    "qs:la":"Arpa\u015fu de Jos",
    "qs:la_lc":"*RO45143959",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Arpa\u015fu de Sus",
    "qs:loc_alt":"Arpasu de Sus",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"UCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633745,
        85687687
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":686124,
        "gp:id":866397,
        "qs:id":3,
        "wd:id":"Q3893156"
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:geomhash":"2aba45d54a226985a704cdde763c754c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":101790965,
            "region_id":85687687
        }
    ],
    "wof:id":101790965,
    "wof:lastmodified":1514499746,
    "wof:name":"Arpa\u015fu de Sus",
    "wof:parent_id":85687687,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1283,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    24.61095472414553,
    45.72721528550443,
    24.63111332822041,
    45.73972740360284
],
  "geometry": {"coordinates":[[[24.62220390424386,45.73937512717418],[24.62196360713756,45.73849399696951],[24.62575544774904,45.73796547956704],[24.62599580298979,45.7388465998705],[24.62852369887054,45.73849417322901],[24.62828330487548,45.73761305952775],[24.62954722245252,45.73743682697722],[24.62882604297795,45.73479348796963],[24.63008989510723,45.7346172503029],[24.62984950278747,45.73373613799885],[24.63111332822041,45.73355988861402],[24.63039215377773,45.73091655379665],[24.62660082985235,45.73144522718565],[24.62636051669119,45.73056410307493],[24.62383296954448,45.73091647030753],[24.62359270522529,45.73003533829592],[24.62232894004353,45.73021149608473],[24.62184848044325,45.72844922156054],[24.61932100560796,45.72880147888679],[24.61908082969342,45.72792033307627],[24.6178171006714,45.72809643591347],[24.61757695422199,45.72721528550443],[24.61252204246705,45.72791953347905],[24.61300219049258,45.72968185937691],[24.61173840552613,45.72985789041803],[24.61221855517363,45.731620217711],[24.61095472414553,45.73179624032684],[24.61239529907101,45.73708321079857],[24.61365924636181,45.7369071683982],[24.61389939689366,45.73778832229738],[24.61516335624663,45.73761226157723],[24.61540353625531,45.7384934108785],[24.61666750767017,45.73831733183846],[24.61690771715729,45.73919847654122],[24.61943567678827,45.73884626679825],[24.61967593513589,45.73972740360284],[24.62220390424386,45.73937512717418]]],"type":"Polygon"}
}