{
  "id": 1125862813,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"23.88333,46.05,23.88333,46.05",
    "geom:latitude":46.05,
    "geom:longitude":23.88333,
    "gn:gn_country":"RO",
    "gn:gn_fcode":"PPLA2",
    "gn:gn_pop":1660,
    "gn:population":1660,
    "iso:country":"RO",
    "lbl:latitude":46.05,
    "lbl:longitude":23.88333,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:alb_x_preferred":[
        "Ro\u0219ia de Seca\u0219"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0631\u0648\u0634\u064a\u0627 \u062f\u064a \u0633\u064a\u0643\u0627\u0634"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Ro\u0219ia de Seca\u0219"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ro\u0219ia de Seca\u0219"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Ro\u0219ia de Seca\u0219"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Ro\u0219ia de Seca\u0219"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Ro\u0219ia de Seca\u0219"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Sz\u00e9k\u00e1sveresegyh\u00e1za"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ro\u0219ia de Seca\u0219"
    ],
    "name:mac_x_preferred":[
        "\u0420\u043e\u0448\u0458\u0430 \u0434\u0435 \u0421\u0435\u043a\u0430\u0448"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ro\u0219ia de Seca\u0219"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Ro\u0219ia de Seca\u0219"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0420\u043e\u0448\u0456\u044f-\u0434\u0435-\u0421\u0435\u043a\u0430\u0448"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Rosia de Secas"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Ro\u0219ia de Seca\u0219"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"RO",
    "qs_pg:gn_country":"RO",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA2",
    "qs_pg:gn_id":668643,
    "qs_pg:gn_pop":1660,
    "qs_pg:name":"Ro\u015fia de Seca\u015f",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":127143,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633745,
        85687697
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":668643,
        "qs_pg:id":127143,
        "wd:id":"Q936179"
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:created":1497293904,
    "wof:geomhash":"819822bf0951ad208309a957189ddce4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":1125862813,
            "region_id":85687697
        }
    ],
    "wof:id":1125862813,
    "wof:lastmodified":1514500118,
    "wof:name":"Ro\u015fia de Seca\u015f",
    "wof:parent_id":85687697,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1660,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    23.88333,
    46.05,
    23.88333,
    46.05
],
  "geometry": {"coordinates":[23.88333,46.05],"type":"Point"}
}