{
  "id": 1125862563,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"22.15,46.01667,22.15,46.01667",
    "geom:latitude":46.01667,
    "geom:longitude":22.15,
    "gn:gn_country":"RO",
    "gn:gn_fcode":"PPLA2",
    "gn:gn_pop":2082,
    "gn:population":2082,
    "iso:country":"RO",
    "lbl:latitude":46.01667,
    "lbl:longitude":22.15,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:alb_x_preferred":[
        "V\u0103r\u0103dia de Mure\u0219"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u0627\u0631\u0627\u062f\u064a\u0627 \u062f\u064a \u0645\u0648\u0631\u064a\u0634"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "V\u0103r\u0103dia de Mure\u0219"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "V\u0103r\u0103dia de Mure\u0219"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "V\u0103r\u0103dia de Mure\u0219"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "V\u0103r\u0103dia de Mure\u0219"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "T\u00f3tv\u00e1rad"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "V\u0103r\u0103dia de Mure\u0219"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "V\u0103r\u0103dia de Mure\u0219"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "V\u0103r\u0103dia de Mure\u0219"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "V\u0103r\u0103dia de Mure\u0219"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "V\u0103r\u0103dia de Mure\u0219"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u0440\u0435\u0434\u0456\u044f-\u0434\u0435-\u041c\u0443\u0440\u0435\u0448"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "T\u00f3tv\u00e1radja"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Varadia de Mures"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "V\u0103r\u0103dia de Mure\u0219"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"RO",
    "qs_pg:gn_country":"RO",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA2",
    "qs_pg:gn_id":663205,
    "qs_pg:gn_pop":2082,
    "qs_pg:name":"V\u0103r\u0103dia de Mure\u015f",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":126688,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633745,
        85687691
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":663205,
        "qs_pg:id":126688,
        "wd:id":"Q1092976"
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:created":1497293891,
    "wof:geomhash":"9bead44897ca617e3f90cca9d337d88d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":1125862563,
            "region_id":85687691
        }
    ],
    "wof:id":1125862563,
    "wof:lastmodified":1514500255,
    "wof:name":"V\u0103r\u0103dia de Mure\u015f",
    "wof:parent_id":85687691,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2082,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    22.15,
    46.01667,
    22.15,
    46.01667
],
  "geometry": {"coordinates":[22.15,46.01667],"type":"Point"}
}